有冇人同我一樣好痴家姐

細到大都好痴家姐 俾家姐錫到燶

冇家姐

我都想有家姐